［測試］究 竟 連 登 仔 其 實 點 睇 黃 毓 民 呢 個 人？？

咁多年都俾人話投共，搞分化，究竟真定係假？

連登仔又點睇呢？

我唔加以評論，今次由大家自己揀

毓民好野
毓民係分化撚，係共碟投左共

佢係立法會個時香港人都唔理政治

一句講哂，唔支持初選既都唔係同路人

行得太前 做得太慢

一定係好多本土派嘅政治啟蒙
可惜私怨太勁

佢嘅歷史任務一早已經完成
就係摒棄傳統舊泛民路線
為本土派開創先河

佢係咪共碟我唔知
但佢係議會嘅發言或者開其他議員波我覺得好好睇
而家好似無乜邊個議員比到呢個感覺
咁鏗鏘有力同咁有霸氣
印象中佢都周不時引經據典
又熟讀歷史
佢之前係有線個歷史節目幾好睇

arm arm重溫完佢評論泛民初選

Btw, 假如佢玩既話
就算經過4年
應該攞得番果兩萬忠粉鐵票

立會辯論有做功課屌人拍拍聲
一走做網台就完全唔掂

碌撚係 打自己人就最叻叻 , 往死裡打既人

社民連, 人民力量, 都係佢 死裡打既性格, 分裂出黎
之後同長毛, 唔妥

做咩唔用返你前身ac民主黨擁躉開post?